發覺家下啲中學生食譚好撚有米

又雞翼又白肉
以前我食二手飯咋

以前譚有中學學生餐 廿幾蚊兩餸包凍飲

叫小食=中產

屌你老母

二手飯?樓主食狗

駁唔到

食得多先死，好多野都會超標

樓主食2手飯食到可以一拳打撚死人

hi肥c

多士b
做乜睇得咁開 肯食二手西

宇清也敗走了

每日三餐都係食

挑，有乜咁巴閉，，我食埋譚仔阿姐添啦

你窮閪啫